點先叫中產？

如題

曾俊華：飲咖啡、睇法國電影

秒

巴打你好似二世祖嚟